黏土人同好區 3 二頭身先係萌嘅極致

什麼是黏土人？
「黏土人」模型系列是日本人物模型廠商GOOD SMILE COMPANY於2006年起所推出的一系列SD版角色模型的商品總稱。頭身比約為2.5～3頭身，以強調角色的可愛特性為重點。此系列的標誌性重點設計是，基本上可以整個系列互換的臉部表情。

實用網站

黏土人官網

GSC出貨日期

GSC Blog

黏土人出油點算？

斷關節點算？

點分正版／翻版？

翻版土人名單

呢個網好有用

[FAQ]

Q.你班型男通常去邊度買figure

A.通常都係信和,現視點 皆旺要小心假野 都有人係灣仔,銅記,屯門,元朗買既
下面張地圖係以旺角為中心

Q.咁門口都唔想出可以點呀

A.有credit card或者Paypal既話可以上GSC 日本／Global online shop訂
日:
Global: [url].s[/url]
送到去你屋企(只限global 日本shop要搵代運) 有特典 運費一單訂幾多都係一樣 但係價錢比較貴 同只係有得訂野

要分日本同global shop係因為有部份貨品限&#21655;區直送唔到香港 好似艦娘咁 呢個時候就可以去日本shop訂 同埋Global會有黑白貼貼上盒

或者上amiami訂
都係送到去你屋企 不過注意返雖然標價平 但係運費都唔算平 最好同人夾訂或者自己訂多D 另外可能因為平 所以好少有現貨 如果衝現既唔好太大期望
下面係教學

Q.甚麼叫行貨,次貨,水貨,散貨

A.行貨:代理的貨品,有保障
次貨:QC唔合格 原本唔比出廠/唔小心出左廠既
散貨:非正式向代理拎貨
水貨:原本運去外地 但係運左黎香港

Q.如果確保買到正貨

A.去有信譽既鋪頭,figure盒上面會有鐳射貼紙,有的就是正貨

Q.如何分別YAHOO拍賣的賣家是否賣假貨

A.要分別是否假貨場唔難，
1) 只要睇佢實物圖係唔係上色暗淡(又或者超反光無消光)、
2) 個盒有無證紙及/或代理水貼、
3) 個 topic 係唔係寫住「廠貨、散貨、大陸正版、流出品、手辦」等等奇怪字眼、
4) 成個拍賣場係唔係全部貨品都低於市場平均值太多、
5) 有無勁多負評係關於產品質素
6) 有疑問時一定要問佢呢件係唔係正版代理貨或者係日版，而佢支吾以對九唔搭八

有以上任何一點或幾點就可以當係假野，當然交收時要驗貨，
如遇上超強膠味，外盒色彩極差似假既都唔好交收

Q.咁邊間鋪頭好D呀

A.以下僅為各網友的經驗及意見 只供參考 並且不常更新因此極可能與市場有出入

地區 鋪名(通稱) 價錢 速度 備註

旺角-信和1F 117-118 精品 跳動大 -
旺角-信和2F 228 一扭 中等 快 -
旺角-信和地庫 B32 藍貓(黑貓) 偏貴 不接訂 個價同市價有出入
旺角 熊貓玩具 -
旺角-in's 力王玩具 - 極慢 不建議
旺角-in's 格仔餅 炒價 準時 有行貨當日貨賣
旺角-in's e-motion 貴 慢 位殘
旺角-in's 所有格仔鋪 - 假貨多
深水步 福利模型 -
屯門-利寶 NZ 偏貴 請訂 日版居多
屯門-利寶 唔知乜名 中等 請訂 係大game鋪既執邊
*淡色字體為不建議
**信和樓層:M>1F>2F(頂樓)

Q.咁精品去邊度買會好D呀

A.信和地庫藍貓(自己睇價),兆萬中心都幾好價,搵唔到通常都上

信和正版黏土人店舖位置
**信和樓層:B2>商場入口>M>1F>2F(頂樓)

訂左pop子

唔該 上個po個位巴打

lm

Leon

Lm

留名

啱啱先發現konosuba Aqua 再販
又要洗錢

又再販 ?

好rich

啱啱望到原來小埋都再販

又幾夾

Anyone

訂左，同埋師匠果set

有無人幫我訂多set

精品開左訂$61

訂左賊船平3蚊雞

好搞笑

600 saber係唔係香港已經唔會有？ 請問係amazon搵到果啲點分係正版定翻版？

有 不過要食炒

請問炒成點

嗰時第一手好似都要560

開左隻惠惠玩 得閒就去接emt

想問瑪修 saber 師匠 轉做漫畫認識FGO.果d 臉 邊度有現貨賣

利申 新入坑

自膠 原來saber同師匠未出
瑪修有無巴打可以指路

樓樓上個櫃彎彎地

各位巴打知唔知邊度有642 雅兒貝德 搵左好耐都冇

新人留名

正呀喂

有無人上船

整過張圖,有冇人上船

少戰真吸引呢
第時有錢多d地方一定入返套

馬斯丹

巴打要既可以留個TG比我,方便我搵你

到時落單再通知你幾多YEN

PUSH

果陣睇完劇場版追左set普通版
之後再販變晒日本製又好衝動地買多set特典版

OK thx

下星期六去東京
有冇人想搵舊土人figma(會報價同需要過數先)
可以搭單一齊買

想搵返呢3隻
有冇巴打放 / 知邊度有得買返

街鋪好似賣哂
你試下上網或者淘寶收

淘寶怕唔怕中假野

香港都有老翻

btw 估唔到呢間y拍都會賣假野

驚比左老正價收淘寶貨

唔經唔覺就課咗幾千係土人身上

又想入一套舞妓小圓，
買完大買細

需要代搵土人嗎?

玩咗5個月就冇咗幾千蚊
成份暑期工糧冇哂
想脫坑了

Good Smile Puella Magi Madoka Magica: Mami Tomoe Nendoroid Action Figure

好想要

點樣聯絡巴打

買

而家仲有冇可能平啲收尼祿

舞妓學姐已訂

係咪砂堡

砂堡仲未執柒

好貴既坑價,上貴到爆既amazon買+運都唔洗咁貴

鬥長命等再販

1. 經過砂堡竟然有開
2. 竟然仲有人搵佢訂
3. 聽到4眼佬細仲爆響口話: 我而家都hea做 剩係做美少女pvc之類 ....聽唔哂

唔知中伏條友買左幾錢野

等Extra上映

我之前就係中咗伏

呢間垃圾真係狗乜不屌

沙堡係唔係有好多姐姐店員

沙堡用心良苦
專登炒起個價留俾有心人買
等D玩具唔駛俾人用黎炒

想請問下amazon買土人點開到正版定翻版?

尼祿上年玩具開倉先150隻
P.S有2隻

不要再說了.jpg

幾時再開

訂左小埋524 想要好耐 但等半年

有冇訂埋套換臉set

有冇人知道整污糟咗塊面可以點
係其他配件整到
有冇人救下我隻小櫻

試下用番梘水輕輕力抹下
不過小心抹甩消光

買過隻新啦

啱啱先係日本買
玩第二次就搞到咁

頭先行信和見到隻和服曉美焰 ，驚係假野無買到

信和多左好多假野,一見到600 saber個盒就知假野

精品有見既,好似唔難搵

有隻figure日向雛田一直行信和睇到以為做得好差，最近入坑上網睇圖先知正品其實幾靚

結果第一隻黏土人買左千棘
猩猩女真係好萌

想問下呢度除左尼祿巴仲有冇人開船有位比我搭一隻馬斯丹？

想放704 加藤惠(日)
有意

想買650聖女貞德，有巴打邊度有全新？

Me
暫有
figma尼祿 3
figma小狼 1
土人馬斯丹 1
土人芸芸 3
土人背囊 2
土人蘇西 2

我今日係秋葉原見到有7千幾yen
是咪要

我揾到fd幫手了
唔該曬巴打先

好勁！

認得d相係個台灣玩家影
好高質

勁

Aqua個張好正

玩到出神入化

點做到 好堅

strong

白貞土人再販4月

入多隻撚下先

即訂

雖然截左，但都想問下。。
有冇巴打有訂多馬斯丹特典
出左d事，想幫fd求番2隻番黎

買買買

現時點搵到成set小圓黏土人，
忍手唔買等出糧

追咗小埋嘅唔係唔追呢隻呀

巴打們知唔知呢兩盒幾錢到 麻煩哂

想問問點解566 joker會消失咗？
官網搵唔返佢嘅資料同無得買
唔該巴打

今日見到孤仔仲有得訂

想問下張銀色lable 寫住「版權許諾証」係唔係正版

盒盒唔同樣,行版日版都可能有分別
冇人會記得

早幾日都見到佢開，但係風光不再，四眼佬自己一個對住啲貨禁電話，無人交收

抵死 做臭個朵 今日見d價平均貴40-50

現時點好多舖頭都係炒賣舊玩具架嘛，佢見自己啲貨舊咗，咪改番個炒價囉

試下收

594 薬研藤四郎

690 山姥切国広

其實係咪之前wf已經講左會土人化？

隻手係咪可以_____

崩帶係附件

入坑太遲錯過左黑貞pre order
想問下邊到大機會有

信和或者fb page會有人放
但係我估都高過$400
畢竟咁高人氣

過兩日去拎黑貞

現時 日版黑貞 $328

之前訂400

巴打是咪要?
我有呢set

訂左$278放假先拎

囤積左好多土人 今日抽時間爆盒

有無訂埋sucy

已訂特典

巴打們用開咩櫃去擺黏土人
可唔可以分享下
如果買櫃 可以去邊買

宜家家私 9xx 4層透明玻璃櫃
淘寶 移不動 亞架力膠片展示盒

都29號，究竟呢隻幾時出

Figma有專用袋，點解黏土人無
有無啲咩袋嘅類似物體推介

咁大家會攞咩裝配件
我見人地用膠盒裝
但係好似鳩流流左d

M騎幾時出

●10月30日（月）全国問屋様一斉着
グッドスマイルカンパニー「Bismarck（ビスマルク）改」JAN：4571368442871
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど ダクネス」JAN：4580416903400

重高達對角

有時啲唔出名嘅都幾靚，對眼睫毛似返個女性

呢隻邊到仲有現貨？

其實點解大家同一隻
賊船定價 可以固定平20既

今日拎左麻美件和服

巴打咁快有既？我隻舞妓麻美仲有幾日先到

將軍澳精品見到有

唔係咁就腳 不過都唔該哂巴打

毫無違和感

岩岩先發現pop子既面型同普通土人面有小小出入

個臉豬登好可愛

花丸呢 買唔買好

買啦

為美好的世界獻上祝福 - darkness $298是咪最平
想等多排至入

特典

小埋出小土

隱藏版好似係阿哥

睇個髮型應該係
想要水陸雨用,加油,UMR

有冇人試過喺日本goodsmile網買用tenso運返香港?

點解唔直接國際?
btw試過, 運費好貴

佢應該係買現貨

唔係呀我買pre-order
因為tensojapan好似可以免費存倉半年
我諗緊可唔可以買晒鋼鍊嗰3隻送去tensojapan
等3隻都發晒貨再一次過運返香港
圍返條數都平成二百幾蚊

鋼鍊果三隻都截左訂了
巴打如果唔係一定要日版既話，可以考慮GSC onlime global訂野，直接送到黎香港

鋼鍊果三隻都截左訂了
巴打如果唔係一定要日版既話，可以考慮GSC online global訂野，直接送到黎香港

想買隻歌莉，但未買過黏土人系列，想問吓黏土人跌價快唔快，最怕訂完到時一出即跌現貨仲平

無理到 照訂左

我都想買，同埋佢個online shop特典唔錯，香港有無邊度有得訂特典版

多朵花貴成舊水好唔低喎
有得訂普通版嗰啲舖通常都有埋特典版訂

就係因為淨買一盒運費好唔抵，所以先十五十六

智乃 小埋 歌莉 世界第一

估唔到的,有D土人會無喇喇炒高,有D明明好可愛都跌到白菜價

啱啱出旺角見到連特典先3舊幾，可以接受

睇下有無其他巴打/朋友有嘢訂 一齊share運費咪得

剛剛試用buyee，貨到再報告下

已經喺街訂咗了，懶得自己搞

晌BUYEE同AMAZON入左土人惠惠
開箱發現欠件應該搵邊個

好似係goodsmile

gsc 官網填表 之後會有email 聯絡你
有中文 唔洗怕溝通唔到

試下先 thx

動物朋友已經出第三隻土人

有無巴打知邊到訂呢隻小埋平？

Fate

想問莉莉艾皮皮特典版到左未？

想問2018 雪初音幾時開始訂

明年 ,依家係先行版

再販

皮皮BB

訂

一攞翻黎就係咁
隻眼無啦啦有粉紅色 仲有啲跡係隔離
有冇巴打知可以點做

上官網換貨

Thx巴打

買左港版 沒面具

有架，zip左係盒入面

搵唔到睇下官方開箱片

訂埋佢就齊人

Thx 巴打 搵到啦

終於等到再販 唔洗食炒價

再販尼祿不是夢

終於有啦

等緊黑傻

到時買夠一打尼祿

Lilie Lillie

有冇人知你的名字嗰兩隻幾錢？

沒記錯天元以前是只出過陽子的黏土人吧,而且很久遠了

事到如今出卡米拉,是動畫有新動作?

我覺得係十週年先出

版權應該好難傾得掂

隻三葉真係好虚

陽子好遠, 成400蚊

Fate又出土人？

各位巴打想問下邊度正貨現貨會多啲？
想搵746露比聖誕送比人唔記得訂
或者見過邊度有仲好

上2星期見國寶仲有
唔係就ins

係ins 買左！
thx bro

小智個盒好正

見到個盒有d 想買

想問下 我琴日砌785初音唔小心整斷左飾物果條支架（幼身） 邊到可以買番

為左佢, 我要落坑喇

已訂
等拎貨
就係700號已經值得買

新手簽到
想問係邊有得訂big smile 啲pre order
想訂啱啱出嘅dva 同過左嘅加藤恵女主角版

唔係800咩?

係800

隔左N咁多年先出

想問信和1樓
2盒340蚊係咪正版?

同問，驚假

想問仲有邊度有御坂美琴賣？

信和好撚多假

9成假

見d色有d岩岩參參
好在冇買

Sor 我攪錯
係800號先岩

死貨嘅話可能賣到呢個價嘅

拉姆蕾姆呢

邊間舖？

一定假啦

斷咗頭
邊度有1mm以下手鑽賣
行咗幾間五金舖都無

應該都係得模型舖有

皆旺21樓 富聯
模型用具好撚齊

最後係荃灣悅來坊奇趣天地買到

睇完魔法使之夜
想買隻久遠寺有珠
想問下邊度有現貨
行左深水埗精品同福利都唔見有

AMIAMI有

剛剛開始玩 數下數下訂左5隻土人
好期待

回頭是岸啊ching

最近黏土人唔知點解會自己增生

訂完一隻等一陣又出多一隻想買
其實訂果啲全部都未到貨 已經成手單

CHING所言甚是

望一望張單仲有成十隻未到貨
再望一望d盒十幾隻未拆
唉

屋企有一堆買嗰時覺得好得意，但係買咗返屋企先發現根本就唔會拎出黎

想賣咗佢地，但係佢地又唔係話咩稀有品種，有啲又開過，都唔知邊個會接貨

租迷你倉擺

土人無論 定 display出黎
都係好”牙”位

我都有十隻將會拎
個櫃又就爆
唔知點算

土人咁細隻應該都唔會霸好多位掛

土人矮肥 再加埋個台
唔用台根本企唔到

figma反而可以唔用台
一隻土人既位 可以擺到隻半至兩隻figma了

主體佔地其實都唔少，尤其是艦娘嗰啲有一大堆包圍既

同埋佢地個盒又係要用好多位黎存放

上網d人教用佢原裝個塞
加條鐵線q兩隻腳頂住就企到

想問下狂三同金閃閃土人

咩價位合理？

盒除非限定又或者好靚好特別
我都係掉吸索
紙盒摺平收埋

攪到咁
不如要埋個台 唔爭得遠

我都好想扔曬d膠走
但我又驚想脫坑個陣後悔

真。開始冇位了

請問邊度比較多舊款土人賣？想買隻真紅
網上/實店有冇可信既推介

去日本中野同秋葉原收啦, 再唔係日本amazon 集運返黎, 剛係中野收左隻中古250 Saber 6000yen

如果唔介意盒殘
中野真係好多又平又keep得好既中古野

浪費

新手入坑

想問吓信和會賣假嘢嗎？

在 m樓某店500 蚊3隻好似好抵
忍唔住買

其實d隻先係令我入坑
但係都幾貴

可以邊到查到邊個型號多假嘢？

信和超多假野
尤其M樓

今個月 愛德華兄弟

似中伏

巴打，用黎封盒張膠紙係長方形定圓形架

有兩盒無膠紙
一盒方形

中伏了

最簡單分辨正版同翻版既方法，係睇下佢封盒用乜野形狀既膠紙
正版係圓形架

貪字得個貧
當交學費

到現家都仲有人中伏

因為買左先會搵資料追post
本來睇中隻戰恨

點知行行吓又見到其他幾平
一時衝動就衰左

下次記得上網做好晒資料搜集先啦

新手會犯錯好平常啫，當買個教訓囉

所以果幾間野現家仲可以生存緊

其實佢地咁公然賣老翻，係唔係犯緊法架

想買pop子，係咪得番上網有機會買到？

等緊再販

應該都大機會再販

仲有機會既
買返就黎開訂隻figure 版本

今年雪初音個造型

之前完全冇留意個投票

幾特別呀

套野勁崩，但偏偏Ｄ女勁正

有得訂了

呢套崩先正常

賣點黎架喎

初音saber呢d真係長玩長有

睇完投票完張圖以為可以果斷棄坑
見到鳥居同段片個盒
又要死返入去......

隻紙鶴都好靚

隻紙鶴正呀
只係唔夠鳥居個衝擊咁大
仲有個盒
好J過白無垢

又要訂雪初音同惠惠

買！！！

今次再販係咪無狼牙棒

今日拎左隻愛德華 但係岩岩先發覺其中一隻手係屈唔到
有冇人係咁

有排都未到

太緊掛,我隻未開
等埋細佬

已訂雙特典

去左米青換左隻手，冇諗過佢又會肯換俾我喎

真係好靚

特典係日文台詞, 無狼牙棒咁吸引

超夢夢必買

係咪多數要訂？

咁都出

唔要特典可以walk in買，但現貨價多數會貴過訂價

好似12月預告左
係冇諗過跟超夢夢仲要有手換
土人真係出得好快

巴打你知唔知愛德錬成果兩舊電點裝 整極都固定唔到

我都唔識呀
細果舊電我唔識固定，比較大果舊我求其用隻手穿過佢就算

用 blue tap
btw 今次愛德整得唔係咁好
前陰太埋, 攪到個面相冇咁好睇

巴打你隻愛德華頭頂上面果條頭髮識唔識旭？
我果隻會旭，係正常定唔正常

點解覺得唔正常

盒面design好怪

慳位,但睇唔出係咪平時d size

和真

精品開始現貨就27x
而家有冇就唔知

睇下要咩版
精品賣行版

行版日版
除左價錢同貼紙外
有咩分別

日版好似QC好D
我都要卡比 前幾日行晒成個旺角都搵唔到
忍唔住上淘寶買 連淘寶都賣到斷貨
最後搵到間賣258人仔 希望送到黎唔係老翻啦

其實行版`滅´左張貼紙同日版一樣...
試過咁上網買比人呃
反光就見到有個印

同一間廠出
但通常日都係買特典版

乜仲有日版好過行版呢個說法
btw張圖我天水精品見到
個幾月前
而家仲有冇唔知了

心理作用
利申 買日版 貴10-20蚊左右

你邊度訂

買日都係貪有特典版姐

應該話為特典迫住訂日版

其實有其他方法可以平d 特典版
不過要等耐D 日特典就可以快拎

其實日版同行版有咩分別

碌返上樓上小小睇

講起星之卡比
好期待佢將會出嗰隻robot

I子好正

請問 二手餐廳場景set 咩價位？
唔該

fb group個post好似見到你

軟? 係就入返個

鋼鍊兩兄弟普通版大約幾錢？

各$380 @ 現時點

弱弱一問，煙屎二樓最入面個有層架個間賣真的定假的？

唔係個個入面 沙嗲王係左手面既入面，我講右手面既入面（近Toilet)
Sorry for 1999

其實想買630 智障女神，行哂得個間叫個價ok...
另一間賣$450

現家先買
出都出左兩次喇

鋼煉細佬邊度有現貨？

想買個時已完左再販預訂

C3有無咩睇

無乜特別

新野就惠惠學生服
fb group一埋人賣460-480
原價幾錢?

利申:訂左日版 遲d拎

有無巴打放fate土人呀

訂多左set
有冇巴打收留 鋼鍊兄弟日版沒特

有興趣，幾錢？

出面賣緊幾多? 700?
雪梨紙都未開

TG傾
TG: sccard

有冇巴打有449想賣?

我裝左唔係好識用
你搵我 pigduck

大哥 有埋黑超
必買

過完年盡地一煲?
咁多野出

Thanks bros. 有位巴打賣左比我了

上網見到794聲稱正版
但係鐳射標籤同我google唔同樣
佢係正方形google圓形
係咪姐係假嘢
Btw 邊個知/有631 642賣

講number搵鬼記
btw小吉正方形kadokawa,銀底有鐳射就應該真
圓形應該行日分別

補圖

諗住問埋膠紙位

有冇巴打有全新or二手 Gsc 794 連特典賣

新手想問下信和成日見到600 or 500 蚊3隻 係真野定假野黎？

假

thx 咁係米就算舊款都唔會平到200幾 一隻

唔係,有時特價真係有

thanks

想要鋼鍊細佬，邊度會仲有？

有隻$400 岩既留TG

支持下個po先

成個倉咁

好想要747

747而家好似炒到上 6-700

好彩個陣後追仲入到380連特
入手過後個價就開始坐火箭

3年了，我返嚟了

有無巴打有多隻涼風青葉

師兄，你好，鋼鍊細佬還有嗎？ 有興趣,我點留聯絡?

日亞仲有得訂

想訂fate 8月隻mordred同astolfo 350$同320$ 算正常價定貴

想問下你地有無訂過gsc個online自製臉
請教一下係用咩方法運到香港

正常

除左旺角孤仔仲有邊度有得訂

精品囉貪佢夠多分店

早幾日睇佢兩間鋪本簿都無
但有其他八月出既土人

睇fb啦 我見fb八月訂貨兩隻都有
其實直接同個店員講要訂咩都得

見到
但係截左訂rip

邊到仲有808小愛現貨？
唔記得訂出信和又唔見有

自己pm問截左未

出左2,3個星期啦喎。。
出街現貨一早無曬
出面都炒緊

岩岩碌左下facebook 個土人區見到有人放小愛$360,$370
你自己上去望望

訂到了 thanks

之前唔記得訂咕嚕咕嚕魔法陣隻歌莉，而家間間都截晒，好彩俾我搵到間仲有得訂，但貴過孤精嗰啲，諗緊好唔好等現貨算，大家覺得呢隻現貨會唔會炒高？

個紅色書包

隻鼬呢
明明話今個月出
又無講delay.... 又無出荷

同牛奶妹個書包一樣，呢隻仲要有窿

新手入坑 想問信和有冇得賣？

Yeah
順便問有無巴打放r姐

入面連埋書？

想問土人618 CA正常價幾多

上網見到人放全新280 驚假野

因為記得定價無咁低

請問有無巴絲訂咗陸奧土人？

我之前訂咗，佢寫一月會有貨，但係佢到依家都仲未叫我去拎，究竟係漏咗單定係延期？

出左好耐,自己打去問

有人平放都唔奇,自己學點分好過
叫佢影正面,背面,貼紙位望下

今日行見到信和有幾間鋪頭賣$500/三隻係咪通常都假野黎，痴撚線邊可能咁平

前幾頁有人中過伏

原來rito 終於開始賣ahri
見有人放 去check 下先知

啲人放600，700
官網訂470

一睇盒都分到喇

有冇巴打有興趣收全新日版黑貞德加聖誕貞德？
計返円原價+廿蚊運費(AmiAmi買入)
$760兩盒

fb一車車拋售

見600 都有傻仔收

有得拎野了

想知而家600saber係咪要$400up先有?

500內買到就偷笑了

用600內收都未唔一定有轉賣的浮出來找你

真愛一定有十隻saber

一隻配校服 一隻配婚紗 一隻配禮服 一隻配正常
一隻配便服 .........
起碼十隻

得6隻，可以確定saber不是真愛

400真係太年輕了
大概550啦

啱啱拎咗隻鼬
靚到癲
有冇巴打有佐助可以放俾我
同埋去日本城買啲膠箱仔加防潮珠夠唔夠做

隻凜G精品訂價咁貴

佐助土人, 就算有人放, 你都預貴到 hihi

好耐無行過信和 想問下pop子街重有無

會再販

想脫坑，但係有啲開過盒既，係唔係都係放上fb俾人出價？

你係到放出黎益巴打先

係咪我打開ge方法唔正確。。。

4月一號，年年都係咁

個網變到好得意，仲要張張都係高清圖

又一年

幾時

隻黑色疾風號咁樣樣既

有興趣

出咗鷹眼，諗緊去唔去馬好

巳訂 無能

PK
出鋼鍊福艾少尉

sor, 巴打遲咗，已放

新手入坑
之前去日本買左愛德華兄弟
想買埋馬斯丹

行左ins同信和都唔見
有冇巴打見過邊度仲有

出左喇咩

要坐時光機

自
我見amiami冇得賣 原來係close左preorder

無訂到佢，邊度會有機會有1現貨賣?

巴打有冇興趣同我一齊訂
我都想要

愛德華兄弟日本買幾錢？

阿哥約4,000yen (~HK$300）
細佬就5,400yen (~HK$400, 中古場炒價)

希望到時有
我已經訂左艾福

你地d盒會點放？
玩完全隻入返盒？
屋企細冇位放

本身我都想收，但而家仲有得訂？

最好唔好長期放入盒啦，會好易出油

長期入盒 有冷氣地方會唔會出油

會

點都要拎出黎罰企吹下風

咁如果我完全唔入盒，個盒點處理好

唔知，上面巴打760兩隻唔知邊度有

好多人搶 我見上網都係750 二手 我出油麻地單隻黑貞都560

貼下圖

米青 隻福艾中尉代理版開訂2百七十幾蚊, 但一扭同其他幾間都係三百一十幾
差成三十幾蚊, 佢哋圍內唔喺會跟價嘅咩

27X又唔過份 可衝
但入得一隻無理由唔入成套 只不過兩兄弟好貴

艾爾真喺炒到痴撚線，信和 同 in's 閒閒地上到5舊幾水
我係Y 拍睇都要四舊，反而愛德$32X-$36X 就有交易

係想買既 一早訂左喇

呢個月先入坑
暫時上網收左隻Ranka and 中秋鏡音鈴
想要埋連 坦白講我好驚買假野

冇計啦遲入坑，後追要焗食炒價

唔難分真假
個盒都巳經分到

如果係咁我覺得我個兩隻會係真

有人知道會有邊隻黏土人係 上身白色校服Tee 下身藍色校裙 我想令到我隻Ranka Lee變劇場版
我只係見到有藍Tee白裙

其實會再販 唔一定焗食炒價
睇你等唔等得

仲有你的名字條女

點解我搜尋嗰隻唔同樣

巴打係邊買中秋鏡音連

我都想要連 上網未見到
鈴就係上網收到

最癲見過600， 最後in 搵到間480

本身想買，但係隻愛德我又麻麻
唔齊set好似冇乜意思

艾爾真係唔明點解咁炒

利申 訂價入手特典版

我覺得兩隻都好正喎

希望馬斯坦上校少唔起，無訂到

有冇巴打知邊度仲有呢隻 幾錢左右

amiami一次幾隻仲平d

金閃閃

巴打有無興趣收隻2手
我有隻齊件長期訓盒幾新淨

仲有隻600 saber都想放
前幾頁見有巴打問
有無巴打會收

$?呀巴打

220

呢個價算公道，見Y拍有人放二手金閃閃都好意思炒到3百幾
btw 爸打600 saber放咩價？

600 saber ?$

有意想收 想問埋仲有無其他fate土人想放
Tg:lihkgggggg

我都唔係好知價
600saber 有盒齊件有display過都新淨
520有無巴打要

我得兩隻fate土人咋

我要

新手想入坑

有冇巴打喺下面兩間買過？ 想買Viktor 同 安茲
兩隻都係預訂款
viktor 要6月先有貨 安茲就要成10月先到

暫時搵到 viktor 賣255 安茲 355
想問下仲有冇邊間平過佢地 ？
同埋有冇邊間可以再早啲有貨到手？

Ok tg :

Y拍果隻金閃閃 7件武器中，有3件受損，其中2件已修復，另一件也可以讓本體手持，另外也不影響召喚劍display 造型
真係痴撚線

仲有冇巴打放600saber
岩岩入fate坑

好想知GSC 係點決定出邊隻角色嘅角色
姐喺有新番就出嗰套嘢既角色，再販喺因為套嘢有第2季/第3季？

通常係
特別係人氣高既角色 穩賺不賠

我想要fgo隻沖田saber
不過應該都冇機會

小埋日本買左4280yen

低唔低？

無留意黏土市場
但有睇干物妹初販錯過左

唔知有冇機會買到SE啲版權
好想要FF同NieR土人
不過SE好似出左名唔賣版權

差唔多 都係300~330

想問下巴打, 如果想收 藍呆毛NENDOROID 600 全新未開 要預幾錢

600蚊

$400買ariel是否不智
搵唔到好多地方有買

想問隻823
有冇人知幾時出貨 我遲入坑無訂想知買要幾錢

應該4月尾左右，20號之後

我feel到上校實炒到仆街，出貨第一日好9衝去買現貨，過多幾日個價又會再高啲

謝巴打 一收到消息就去

點feel 到

黑色疾風號就炒喇

amiami搵唔到貞德預訂

想知過幾日貞德出現貨大概去到咩價位？

我都想搵呢3隻

左$400 右$5-600
呢個價左右啦 網上間唔中有人放

想問下新出隻亞絲娜個耳機除唔除到？

咩網

我見好多貨

我都想知

有冇巴打知邊度有泳衣同睡衣set賣

巴打 我想搵佐助 同鳴人 行過信和見到有但擔心係老翻 上yahoo拍賣見到得佐助有盒睇埋 有埋貼紙 但賣成899 早排去皆旺地庫掃左隻鼬 買果陣發現無貼紙 佢又換個盒有貼紙既比我 話黎左好幾批貨....

咩貼紙
佐嗚試下FB徵

咩fb 類似個盒到有個曼迪傳播咁既貼紙。0。 btw 係咪有行日分別

信和好多老翻舖 通常冇貼價錢果啲都係伏

唔識徵 我廢柴 其實鳴人 都話會有中國版 但始終想齊 火影既土人

等再販好過

有無可能。 漫畫動畫都完

等大人版囉 應該會出既

岩岩有人賣 我等緊睇下買唔買到了 btw 無乜位先想買黏土人 又靚又型

博人傳

博人傳既鳴人同佐 無左果種味道

有冇巴打知邊度有 Steins;Gate （130）？
呢隻

第一次接觸黏土人
有咩要注意
對呢個有興趣
幾$叫抵買？？
唔該

呢隻未出 要訂
可以出去鋪頭訂 or 上網訂
你睇返佢個定價會知道大概價錢

4月24出貨

哩個網訂好唔好？

有無人會訂白但訂普通版
我淨係想要個特典，想搵人夾

我決定棄坑

$600兩隻

全新

有意可以留TG

tyty309

pish

Ok㗎 上去買過野
幾好人
試過去買面set問佢可唔可以留貨
無比訂都收起左比我

俾斯麥改有得訂， 但咁貴既

仲有冇

邊度有781？

咁多配件，貴係正常

同埋你係訂普通版定係特典版先？

新個啲黏土人係咪換細左個包裝？
如果係嘅話 我擺埋一齊咪唔同

唔定 舊既應該係細d

請問邊度有蜘蛛俠

想問馬斯丹到貨未

想買呢隻比條女
小弟冇玩開
有有巴打知邊度有正版賣
行咗半日信和好似全部都老翻嚟

新包裝比較細d,但個盒會略為厚一點

到 精品賣緊$338, 聽日就唔知啦

謝謝提供

想問你咪深精?

旺精358

THX

訂左特典 仲未到

Freeing 既土人 係咪其實一樣
見出左家教

旺精黎，佢fb一話到貨我就即刻去

我屌呀, 隻馬斯丹咁細盒嘅

信和多假貨 去現時點睇下 或者皆旺都好過行信和買 唔識好易出事

多謝巴打
啱啱去完福利同深精都冇呢隻

呢隻咁耐之前
有都係炒價
去Fb谷收啦

有無人知孤仔有無現貨？

孤好少有土人現
同埋佢土人價偏貴

咁收工直接出旺精碰運氣

玩左黏土人無耐 發覺有少少人氣既出親都已經起碼貴幾十至一百
所以而家都一定訂左先算 到時唔岩就算原價都一定有人接

PK ,全部過4舊

焗食420 ，以後都係訂啦

細佬全部580 up

咁快420 衝現都要328

馬斯丹420 咁貴？

最貴見450

痴撚線 我都係冇訂到
諗住追返跟住跟手訂埋佢條女 但400up 真係買唔落

福艾好彩訂左

最奇突阿哥都炒返上黎， 升穿曬400

有冇人知邊度有蜘蛛俠781

fb有

btw 馬斯丹 去到咁撚貴 屌那星 我岩岩先買完兩兄弟。想買埋馬斯丹收手

請問邊個grp

781丫嗎 香港黏土人交易中心 個post賣緊398

俾人要左

sad 我仲搵緊馬斯丹

今日去信和見到成400

師兄yahoo去 拍賣睇?

早幾日睇過
個價錢話我聽佢似係老翻

fb group招啦 香港黏土交易中心唔錯

馬斯丹出左幾日就升到400 up
早幾日都仲係3百幾
完全係2個世界黎

信和見到400我卻步 五月直頭話啲客訂哂 依家諗緊訂雲雀同岡

個fb gp我尋日request想join 佢到依家都未理我

咁快就收手
如果遲下出大總統咪...

整咗個亞克力櫃放土人
每次打開道門都好大陣味

仲有個女助手wo遲d

女助手 唔太靚 買兩兄弟算

隻怪彈路西法,升得咁誇張
原本仲諗住吃現

細路要600呀

特典? 我日版收到450咋

$500都好多人要

細路上個月我498 入，尋日行過信和，現時，全部580 up,連阿哥都炒返上400以上

屋企已經無位，但係都忍唔到手，訂咗綱吉同雲雀

8字頭個盒好柒

我都訂撚左 係佢官網 等佢送黎 連運費 812 特典版 爽

連費幾錢到？

屋企已經無位，但係都忍唔到手，訂咗綱吉同雲雀我都訂撚左 係佢官網 等佢送黎 連運費 812 特典版 爽連費幾錢到？

運費幾錢到?

運費2000 yen 兩隻4800yen 11600 yen。 832先岩 我以為係x番0.07

黏土人就冇, 1/7 小櫻就有隻

呢隻靚呀

有罵戰 你睇下

有睇 但都唔洗哂錢咁on9

我都覺好戇鳩 但明明係話小姐曬錢條友又唔係果個人

條仔掛 總有人鍾意出風頭

鏟曬睇唔到

明明都停止咗罵戰仲要去人地post到再引發罵戰

ins 2樓 馬斯丹賣緊$358

點解我個日搵唔到

我見佢都幾多盒
可能啱啱到貨

好彩訂左 唔駛食炒價

終於收到

等緊新土人開訂

係咪有兩款

透明卡篇會出新？

好似有校服版

有隻係no. 400，另一隻之前官方話會商品化

幾時有透明卡篇既小狼

美隊個新look好唔掂
標誌性既盾都冇埋
幾時將蜘蛛俠同鋼鐵俠再販

嘩，掂

幾時開訂

印象中無見過有消息，等小櫻出左先講啦

小櫻出好多款
15周年小狼都冇1/7 figure

必入之一

試放aqua 土人

有興趣帶價tg我 tg：m1994_01_05

無開過盒 一路放喺書櫃

家教等睇又出戰隊
真係出 有排出

唔好啦，無位擺啦

成日出啲唔出啲

都係睇人氣出 其實
呢兩隻 岩岩megahouse 先出過figure

希望出獄寺同六道骸

弗蘭先正

btw，拳皇竟然唔出八神

唔知奸笑社諗乜

淨係識出艦娘架咋

睇人氣出
角色排名
但家教好似係自由社出
唔係奸笑出

唔覺得六道骸會輸人氣

點兔都隔左年幾兩年先一炮過宣佈出曬
有d播緊新番都唔係隻隻出
冇得捉路

呢幾隻現加要幾錢先收到？

屌 岩岩係group到收左盒全日版艾爾 我居然中頭獎 要換件 搞到隻野我開完放翻落箱

惠惠係日本見過賣萬二yen

校服個隻我有wo
炒唔起唔算貴4舊左右

正常版見人放450

三隻暫時市價都450左右（fb group價），但有價都未必有人放。
供不應求

遲下約左交收行版艾爾，會唔會有問題？
邊個位先得出中頭獎要換件？

我諗其實係艾爾 果批都有問題 就算全新都好 咁就留意佢個身 佢啲配件 有無花 有無 痕 你可以係youtube打鋼鍊黏土人開箱 有個海獅有詳盡報告

我成功左同官方換件 好撚爽

買左幾錢 佢個表情換落舊果隻一流

300人仔

恭喜，我個隻岩岩收左返黎睇又冇乜問題

唔知呢

你睇下副甲有無花有無痕 認真 副野其實係唔會有條痕係隻腳到

巴打知唔知邊度仲有home coming 果隻黏土蜘蛛俠？
搵極都搵唔到

I want too

係咩標價580個個？

係咪近排好多人搵返依隻

熱點玩具 =Burning Toys=
有無巴打係呢間買過土人？

係咪有巴打想收美好世界土人, 想3隻一次過放

放幾錢？

留tg

有無巴打放
Rider
同男吾王dx單？

有冇巴打放home coming果隻黏土蜘蛛俠？好想收一隻

我琴日買左一隻自用488

你邊度買呀巴打？ 仲有冇

Fb group 個人賣398，我pm問佢話398賣左
488要唔要？我要左

我幫您問下

無曬喇巴打sorry

thanks巴打 其實我都打定輸數

幾時有復聯3造型既iron man同spider man

有消息會出咩？

我係carousell問到有，但係700幾

700幾

佢係店舖

369toys
您pm問下

會出嗎？

點解依隻又炒起左

請勿助長炒風

美隊都出
熱門iron man spider man 都唔出
gsc食屎

有洛基雷神出都好意外
話唔定7月先更新講會出

呢對好多腐女買 唔奇怪

而家想收隻天元突破陽子唔出油係咪好困難

有無人放bang dream 土人 仲差りみ 紗綾 たえ

放既TG我

出加百列

我懷疑係到賣俾巴打既美好世界土人已經俾佢拎上fb轉賣搵錢

之前買定既髮型都算啱用

咁正既？

笑死禾了

我仲諗緊入唔入隻馬斯丹

我都係咁認為 家陣日日上佢地網站睇 又或者可以試下用佢客服問佢出唔出有關商品 硬係覺得成隊都會出 但問題有無版權問題

唔係咁啱掛

唔會突然間出
你等下WF 夏呢堆大型先會公佈合作企劃

入啦

380 日版 無特典 最近 唔係好夠錢用

唉 好撚灰 炒到咁撚貴

我420入

所以有心頭好都係訂左先

訂左綱吉同雲雀

我都訂晒兩隻

我係佢官網第一訂 唔知幾時要找卡數 btw平好多 82x連特典直送home

起一起底都幾分身ac味濃

你係咪海獅

唔係囉

我係咁岩收左隻艾爾見到佢段片有得換件 照版學左次 咁解姐ching

明白

我訂 兩隻連特 700幾連運費
不過遲一個月到貨

岩岩買左 佢個膠盒做得好撚衰

個盒印到勁似老番

福艾特典又係好L 貴

訂左fate 黑rider同紅saber
應否買埋ruler?

買曬佢

我唔諗住買福艾

屌 我拎上手果時都以為係老番 個膠盒又唔同design 愈出愈求奇

點解個個都話貴
我明明fb見人放嗰啲價連特仲平過我同孤仔訂個價

你要知隻野個定價係4000幾yen連特

有冇巴打見過邊度有賣

一出見G POINT有現1150

Thanks 聽日去睇睇

兩星期前了
話說個陣望多望張圖先知係土人黎 但唔知咩來頭

行咗轉旺角油麻地隻馬斯丹成400頭

街乜都貴

最近想入番Emilia同雷姆
想問下街價正常係幾多同埋多唔多流野

街好少有 你上fb group搵

雷姆就多人放 emilia就唔多成日見

GGO 出土人啦

認真呢

大哥開訂竟然無人講

。咩大哥 btw點解官網無左美隊買

係都講武藏先
GSC仲特登搞生放

終於都開訂

上孤仔訂送多粒黃豆咁大粒既神獸特典貴成百幾蚊 諗緊不如訂普通版算

好多都係 但多數冇訂到時就會後悔

Bangdream土人點解咁撚難搵

有錢就有

等遲下去日本度搵算

前排先見有人放 有埋特先$360 我覺得好抵
不過我有普先無要

點解唔自己訂。0。

我見自己訂都要4800 yen wor

加多2000 yen運費

[2018-5-21 19:00:00開始] 「ねんどろいど セイバー/宮本武蔵」 案内記念生放送！

邊到？幾錢?

睇到天元大哥坐係度訓底個樣

矢吹丈出黏土機會大唔大？

唔洗諗
巳訂特典版

即係幾錢？

300幾連特

呀大哥粒lin做乜春

本日のブログを更新いたしました！⇒【常勝の英雄】「ねんどろいど ラインハルト・フォン・ローエングラム」5月24日（木）案内開始☆ amba.to/2xbc5vY #新銀英伝 #ノイエ銀英伝 #goodsmile 豪華なキャプテンシートやケルシーのケーキも付属します◎

大哥咁型出figma仲型
但黏土人照訂

竟然出銀英

黏土人 809 米特奧拉 有冇人收
有隻全新係到無位擺

後追真係好肉痛

小櫻就快開訂

琲世

又要訂

本日のブログを更新いたしました！⇒【メイドインアビス】「ねんどろいど ナナチ」5月29日（火）案内開始★【ミーティも】 amba.to/2s9rDe9 #miabyss #goodsmile 「ガンキマスの揚げ焼き」パーツも付属◎グッスマオンライン特典は［ナナチのサイン入り特製台座］です！詳細は記事内にて～！

終於儲齊bang dream
琴日諗住上熊貓睇有冇MB 順手睇土人
咁岩見到有SAYA 仲要日版 價又抵
店員仲話咁岩今日返貨 賣淨最後一隻
即刻比錢

新入坑 有無巴打知566 joker邊到有
爬過post頭出去搵唔到 唔該

搵yahoo拍賣啦

成堆柯南角色都再販

輝夜月 係咪無特版

no

正常

輕鬆變痴線佬

y拍寫住行版
係咪正版

即係香港代理版 係買就最好買版啦

特典撚!!

下
一早訂左全套特啦

但仲未開

屌我想搵蜘蛛俠 返校版果隻 但又驚佢出iron spider

呢隻炒到仆街

咪臭係 7舊幾水阿 陰公

有特典梗係買特典喇

你訂左姐大把人仲搵緊

我唔會講一個月內見到3個角色既特典版都有人賣

其中一個我收左

其實諗緊放唔放好

香港代理版都係GSC授權?
定其實只有日版先係正貨

Pop子幾號

都係同一間廠 日版反而冇野辨認
D咩版咩版撕走張貼都可以話日版

見到二手土人page
有歌莉放300
有冇伏，咁平

已經係炒價啦

歌莉都炒

BTW，之前訂咗特典版，好得意

撕得靚仔先得既都要

到底會唔會出iron spider

岩岩用650買左。

$650算係咁了

係 呢隻野真係好有型

有冇人仲知道邊到賣緊惠惠 普通版照殺

都係 一係上FB徵/等人放 一係上YAHOO
街通常都貴 尤其炒起左

想放幾隻黏土人 facebook group有冇好介紹

呢隻連日本都炒

你入香港黏土人交易中心喇

我想要特
巴打有冇多一只

緊係無啦，不嬲都淨係買一隻自用

行搵成個秋葉原都搵唔到bang dream 740隻香澄,ching有無好地方介紹

呢隻會唔會出黏土人版呢

有冇去中野望望？
搭單問下600saber係老秋見唔見有

娜娜奇

睇左,都係無 唯有去拍賣望下
btw,幫你望下

有無人知2018 雪初音幾時出， 就黎到盛夏都未出

之前訂都係六月尾七月頭出貨

連娃都玩埋
個比例唔同哂，變咗壽屋隻Cu-poche

640 螢小姐邊到仲有
尋日行咗轉信和都冇

個兩個素體男女身分別係邊
眼殘分唔到

手..

睇配件都係兩隻攤開手
兩隻拳頭 二隻v手

第一隻竟然係佢

廁所惠

狗也不屌 期待緊我兩隻家教同埋葉秋送去我屋企 我錯過左大波田又要等街貨食炒屌

隻spider真係唔錯

屌錯圖[img]
[/img]

屌出自來也 又要破產

女素體個胸好似凸少少

要？

how much

講明先
上海版 靚盒
$380 ok?

想放左隻門田櫻 有冇巴打有興趣

終於收齊哂bangdream 果5盒

係fb見到你了

去玩具展買都幾唔化算 $340又車錢時間+入場?
寧願貴少少係谷徵

我買左700+710 買左 $930 還可以啦

玩具展有咩買

上y拍睇 老師應該平 金木唔知

未開封黑貞白貞咩價位倒?

呢隻香港應該好難揾 日本都炒到好貴
等gsc出呢個形態仲好

老翻就見過
y拍冇隨時去日本搵
但e個系列好似冇關節

記得喺信和見過

係呀純display

第七班

我都齊左 諗唔到點幫佢地4隻擺post

我諗到個 遲啲po過你睇

非常好

係啲黏土人谷度收

我想問下係孤仔訂左隻土人但唔見左單仲攞唔攞到貨

好想衝

衝wf?

尼痴隻土人

剛剛訂左呢一套 如果想買啲普通樣既頭配上去 應該去邊度搵?

有時有人放d散件,但唔多可以合到原裝既頭
如果你係指上面圖個樣就應該係

第一次出,仲要去左新系列先有個髮型

得wor

搞左好耐
好有滿足感

想問下楪祈全新ge價位

唔該你
我睇一睇有無散件既頭放

係小倉m記執左一航戰赤城同加賀 391 426；連特典5300 y
未開封，盒小殘

[img]]
我有高台

[img]
[/img]
唉我廢唔識放圖

btw唔知係咪潛意識唔鍾意櫻

死圖

下面擺翻

高台係點樣
想睇睇

其實係ironman同spider 有條特別高既架

反而我幾鍾意 櫻反眼發嬲個表情

好想徵東方隻十六夜
有無巴打知大約幾錢

咪試下係group徵過250試試 唔得咪300 咁囉

你首先要知個發售定價 跟住比發售價高少少

見到玉藻土人7500yen 未開封
點睇？

where?

福岡

上次去あるあるCity咩都無

呢度我收左赤城同加賀連特典未開封，5000yen

鳴人再版

期待佐助

我愛羅都開左訂

大家好

睇嚟佐助再販只會係時間問題
之後就可以睇人恐慌性拋售

又要用錢了

屌那星 急左收 鳴佐卡卡西我收左1700屌

我愛羅又要訂了 可唔可以一次出哂每次2000運費我想屌佢老母

會唔會再出戰鬥服ver.

等自來也同我愛羅一次過訂 非常好

戴安娜

akko 又再販 諗起之前一堆食炒價嘅

1700
On99

無計喇果時唔出 屌依家先出翻 全日版 屌 自己鍾意火影無計

博人堆新野 都未出
就知有機再販

唉 疾風完鬼左

我諗佢出六道mode 但點知又翻兜